[正能量]請你好好放低, 其實分手又有咩好怕喎?

留名

push

副隊長留名

一日一post咁濟

你係將軍，我係兵仔

咁快又一個

D COMMON FD開始問我死得未.....唔好FF係EX問你喇

原來佢已經唔鍾意我

時間會過, 加油

佢係我初戀

可能廿尾你地又會再行返埋呢

寫故仔咩 不過琴日喊完好返d

加油啦！最緊要自己識諗

點解每次突然一睇就開咗新post

因為舊既唔去，新既點來

話說最近好多fd都分咗手 日日係wts gp叫春 突然俾個平時唔多講嘢既人屌醒咗

妙答

點屌法?

呢d咪真朋友囉

其實日日自己頹飲酒 不停唸佢到底會唔會仲有小小掛住我呢 會唔會仲鍾意愛我呢。 如果有我就唔洗日日叫春喇屌

師父明白了，放手一身鬆晒

因為分手會傳染

如果一個人真係唔愛妳 就算你點殘忍對自己 咁佢都唔心痛 當食花生咋人地

咁拍拖會唔會傳染

識得咁諗咪好囉，keep住

我女友成日發我脾氣
一定要聽佢話 even 小小事
自我中心
日日m到咁

但我唔捨得

呢度個個都唔捨得ex架喇 最緊要你問自己覺得分手定宜家咁開心啲

可能我今晚有頹返呢

*又

初戀是一種很玄的東西

逝去感情如何留得住....半點痴情遺留殊不易....更多悽悽慘慘的遭遇.... 我不知道~~~陷~家~剷！

有無同佢反映過？

頹返再上來比我地屌醒

佢唔發脾氣嗰陣會好開心
不過一齊好大壓力 成日怕佢唔滿意

到時又叫春

佢覺得自己冇問題

我覺得佢係生活壓力大，拎咗我來發洩

叫啦，你叫破喉嚨都無人理你

咁佢唔讓步，你都好辛苦

會

不如話試下認真同佢講啊 我自己之前都係咁同ex嘈。可能你女朋友唔係唔愛妳 發脾氣係有原因架 好似我之前經常發脾氣 係知道佢偷偷地約個女性朋友幫人慶祝生日，仲叫個女仔幫佢唸藉口呃我。之後我對佢無信心驚佢再呃我先不斷發脾氣 所以攤開黎講清楚啦。因為分咗手就唔會再有後悔既機會

點解傳唔到比我

終於出現了

重點係我愛gf

咩

佢date me

mola mola 身邊全部分曬手 得番一個係拍緊拖

個名

重點係一眾絲打

分咗手仲要開po屌我 明明我自己乜9都冇做到

宜家佢鬧咩 我都只可以啞忍 係咪好傻仔？

俾著我 俾人屈 我一定反抗

連登開POST?

我都想有人傳比我

ig

可能係個個傳返比你令到你地有得拍返拖

有D 仆街鍾意博同情做比人睇...

佢飛你定你飛佢?

條撚樣 越忍越變本加厲
但啲fd屌我 男人老9就唔好同佢計

佢飛我

佢飛你都重要鬧，一定係仆街黎如果你乜都冇做既話

唉 好想打爆佢 佢班fd 都覺得佢有問題

我以前都係
但已經改左好多
係最近真係同佢傾少好多
亦都冇理佢去玩
係果日太唔開心先唔想佢又走左去

嘈到癲左

但又係我錯晒

咁似我
我一問佢又出去
佢已經話唔好用佢黎出氣

大家都咁大壓力

認真
我上年因為屋企+學業好辛苦
佢又做左d 幾過份嘅事 (但佢唔覺)

搞到身體有事
要見心理輔導

邊個加左我TG

加油

趁呢個機會俾自己回復啦

今日心情唔錯了雖然仲係放唔低，但煲完求婚大作戰諗通左少少野

「重要的事情，不是悔恨過去的現在，而是想改變現在的未來」

加油巴打們，無論選擇放棄定堅持都要振作

建議你睇下 THE SHAWSHANK REDEMPTION,
大家走唔出來因為習慣活係圍牆裡面

可以開個gp集體叫春

叫春係返連登啦......

keep it

好鬼辛苦

係lor開gp冇乜意思咁，歡迎新人叫春

辛苦就揸爆條傻鳩啦

唔辛苦....

唔好揸爆我

驚夜晚又打番原形

同我傾心事可以,不過只限絲打

我都想
揸斷佢

我屌, 隱隱作痛添

你本身就痛

祝前男友呢世都扯唔起

你又知?

好陰毒....好痛

條友好少鳩痕
我祝佢d 朋友爆多幾條腦血管先
把口臭過我十倍
成日火上加油

你個名

好毒

我屌, 我都唔記得自己咩名

唉好驚佢有新仔

我都驚呀 一有新仔就會覺得我同佢既距離又會遠左

睇都未睇又新po
愈黎愈多人難左追po

一時覺得我需要佢時, 佢都去玩唔理我, 唔要就算
一時又覺得咁就完左, 個心好痛

寧願搵新仔都唔SHOW 你地

你呢兩日個look真係好靚好好睇
好想同你講

我都好驚
佢仲要因為想自己一個先分手
如果有我覺得我會憎佢一世

都係時間問題.....

多謝

yes&想佢後悔

不要再說了

其實已經有
可能你唔知

無人加你呀

有二十幾個絲打加左, 點睇

想加

排隊喎, 條人龍去到北韓

所以想下算

絲打覆好快, 巴打就......睇情況

又係話想自己一個
又分手第個有新女

x2

追po睇到 呢句絕

好撚攰

Thanks 絲打 同上面位絲打。

你肯改真係好

我女友啱啱叫我放過佢，佢想自己一個
原因: 我冇聽佢講去佢個牙醫到剝智慧齒。剝前到依家啱啱剝完都仲嬲緊。

佢個牙醫好貴，要座底一萬先落到樓。
我去返我媽介紹嗰個。
佢就話我唔聽佢講，以後唔好問佢。898喎。

次次佢嗌分手我都哄返佢，但其實我都好攰 唉屌

我信佢 唔會有第3者

不得了喎咁都要發脾氣 老實講咁易講分手重要講咁多次既人真係唔好要

信都冇用啦人都走左

唔好ff 雖然我好想

下個更可愛

好可笑
佢應該係想同隻狗拍拖
我依家剝完牙 佢一句都冇問過我

因為佢關心既只不過係隻牙唔係你

屌又到夜晚啦

出左街

有街出係開心既

點解咁難放底？？
唔想再諗 但做唔到

因為你曾經深愛住對方

因為回憶 掛住 不甘 同習慣

又啱
屌咗佢一鑊甘 玩撚完 冇得返轉頭了

除咗時間，可以點幫幫手快d放低？

搵第二春

有另一個女人自動送上門

唔愛佢咪放得低 搵方法唔愛佢

我愛gf 好撚型

屌

睇開啲啦巴打

唔好聽啦

有無人試過太愛一個人所以分手

之前叫佢比意見我揀件泳衣，仲叫件泳衣到咗一定要比佢睇先
件泳衣今日到咗啦
但係

佢話weekend照顧我 當還返比我
我叫咗佢唔洗 佢又話決定咗

我點recover

你個情況係點講出黎聽下

咁你接受接受到佢咁既性格先，如果唔係唔好勉強喎

太愛一個人 自己又對自己無自信 覺得自己係佢心目中反而會係負累

但係咁樣你唔會重傷心咩

雖然係比人飛但我的確咁諗

我買左件好靚既泳衣呀

其實仲有其他原因
我真係太愛佢 成個世界都剩番佢一個 外國讀書機會都會為佢放棄
太愛佢 自己身體都好似不受自己控制 一唔覆我四五個鐘 我會手震同心跳加速 成日都唔知自己做緊咩
我有時寧願分手都唔想再個個禮拜都受自己心理折磨 好辛苦

你地大家有冇講過呢個問題呀，要對自己有信心，咁先會有安全感唔會亂諗野，你為佢犧牲左咁多就咁分開我會覺得可惜囉如果個女仔係好既話

其實溝通過幾次 亦都散過一年再復合番

如果係咁都改變唔到分開都係好事黎既起碼自己唔會辛苦先，睇開啲啦

紀念日 就咁話左 好開心呀

連登有愛

感覺兩位巴打都型仔

我毒撚黎
公公巴打高富帥

很開心所以說兩次

兩位成功人士

又搞掂一單人籌保

我全家都好健康喎

我今年紀念日仲book左餐廳
個日即日打去cancel

想死

我都book咗佢生日
未撚cancel

一齊

點解d女人次次一嗌交就要分手

有佢講冇人講

佢都book撚左我但前幾日cancel左呀

死死聲好聽咩？

大佬比條生路你自己行啦

我買曬林宥嘉演唱會，澳門package

( 我full pay)

死左都係唔會理你

以後whatsapp都唔會響

搵fd/自己去睇啦
唔好哂左佢

係咪冇得退，好慘喎

唔係同佢去已經唔想去

巴打望落好似好靚仔 睇相都扯扯地

冇架
仲買咗二千幾生日禮物
冇吹水

咁貴咩件生日禮物

肉都痛 仲要送唔出對住份禮物

明知人分手
都仲要特登提
我屌你老母

算啦 留返送比下一個
加油呀

jed

床上活動

又變gay post

下，你唔係gay咩

大把女/仔啦，洗死

就快係架啦

尋日啱啱分開 雙方都好平靜 大家好似作為第三身去睇成件事咁 完全任何情緒

咁樣唔好咩?

唔好咁

似係淡咗

Chanel card holder
我窮撚都用咁多錢
諗緊好冇平d賣咗佢

係咪大家扮放低ja？

遲d就會發現自己唔捨得。

利申 試過

又打波
渣乾自己身體所有能量
包括負能量🤤

進步緊

不過好似over左少少
而家腳軟

唔好再話為仔死or為女死喇
你咁樣死左最麻煩就係你老豆老母
女？同第二條仔風流快活緊啦

咪就係死左條女會後悔咩係唔會架

我自己都唔知 淡左其實係真 大家都感覺到同對方係不知不覺間失去某啲野 只係到而家先講出口 大家講完不如分開之後 仍然係咁樣生活 咁樣過日子

那動人時光 不用常回看

而家諗返 其實咁樣可能對大家真係最好

呢兩日Loop羅生門loop上腦

你地就好啦咁冷靜

比我愛GF 灌醉

今晚覆唔到POST

懷疑自己識gf巴打

下?點解

會唔會係我, 我攞左佢張相

ig見到 又係鐘意gf match

NOT ME

我識你呀

不肯姑息 不想相識
跟我碰到好像是迎面路人
極力逃避我眼神

點可以咁

公公既第二春要黎啦

今晚個個都咁早訓哂

邊個叫你灌醉左樓主呀

無啦, 休息下, 有D 攰其實

攰到好想甩佢底

聽日星期五再講

放工了
好撚攰

感覺一向 好快淡
有幾何真係兩情相悅
通常都係單方面示愛 另一方就用試下啦呢種心態黎一齊
但過左一年到 其實 要傾既話題會完
每日wtapp既野基本上日日差唔多
加上 如果唔係一齊返工 見面仲小
你地會由一星期 見四五日 到依家見一日都覺得唔想
其實呢個係警號
如果一直都無變化 真係分左佢喇

早晨呀咁多位

早晨😪

又要返工了

有工返先正

星期六，日係末日

好鍾意返工呀屌

冇咩嘅
讀到首歌有啲感觸姐

唉咁樣真係好慘

好想比腦細狠狠咁屌

邊個發明返工咁偉大

如果冇得返工冇得比腦細屌我諗我生存唔到

放工或者放假既時候，好似呼吸唔到咁，office個種密室感覺先正

本身聽日係紀念日
諗住送條手鏈比佢
而家慳返👋🏻👋🏻👋🏻

唔介意可以送比我既

聽日又周末，ex又揾仔

唔關你事喎

送條毛比你

你都可以去搵女姐

好眼訓

邊一PART 既毛先

ME2

鳩毛啱唔啱 ？

唔好咁GAY 好無.....
雖然唔歧視啫

加油, 佢同咩人玩你控制唔到喎, 唯有自己唔好諗太多

搵啲野做下啦

I love you enough to let you go

其實佢係咪已經對我冇晒Feel

係

淫賤大塊田

無晒人

今晚約左個COMMON FD飲下野, 係佢叫COMMON FD睇下我死得未?定係我諗多左?

你諗多左

咪飲下，人地關心下你啫

習慣既野，要靠時間改變

聽下開心歌，做下自己野，加油，時間會沖淡

仲有幾個禮拜就一齊一年 佢琴日同我講話我地可唔可以做返朋友 分咪分仲講乜鳩做朋友 係要一路唔理我逼我講分手

唔想做衰人嘛.....加油

最嬲係佢一路已讀不回 要我講到出口先咁講 電話都唔聽 做男人做到咁

以前我試過同個女仔講做返朋友, 今日到我食返 抵9死喇

最憎人講分手做返朋友 用腦諗下都知冇可能 係要扮好人

當年細個, 依家真係覺得好9

其實點解要扮好人

我分手都有祝我ex生活愉快

岩岩見到ex d pre wedding相
痛撚到仆街

減輕內疚感.....好似係

諗到都想打爆MON

好撚傷心 真係話變就變

痴線, 好惡頂喎

比我見到都痛撚到仆街

我ex個日重同我講生日快樂，心諗屌你啦邊撚到可以快樂得到

痴Q線

女人係咪特別絕情

係
不過其實都係睇人嘅姐

絕到突然block我wtsapp添
無聲無色

係呀唔明點解可以咁

中途轉gay

唔知我幾時先可以噠著返團火
冇乜動力溝女

加油啦四哥, 琴日又話打完波諗通

諗通原來自己一個更開心

嗌完次大交之後就話對我淡左

你講得好岩 不過你搵到問題既所在就夠啦，唔好諗住搵返佢啦，無用架向前望將呢啲用係下一個到

放手啦
我都好鍾意我ex
但我都選擇唔再糾纏
因為有啲野做左係冇得返轉頭

食屎你就好啦

loop左依part好耐
停左手了

只怕你等嘅係一張空頭支票

個心拿住拿住好痛

生理反應黎㗎姐
同傷口一樣
會好返的

我都係咁
但佢依家又無啦啦unblock番

Unblock返都唔代表啲咩🤷🏾‍♂️

呢種心痛真係好攞人命 冇野可以做到

到最後你會有個疤痕
我諗我之後都唔會再傾盡全力咁愛一個人了

代表你已什麼都不是

就算冇block你都係什麼都不是

unblock完傾下計？

加油巴打

又朋友開始
我就係咁中伏

比啲時間大家不過都唔好抱有期望，順其自然

就係無
無啦啦block 左我成個月
依家unblock 番算點
告訴我放低了我什麼都不是？

可能佢覺得你已經放低左掛咪unblock返你

巴打，唔係佢放唔放低你⋯⋯
係你放唔放低佢！

我仲未放得低啊！咪撚unblock咪加番我電話啦唔該，我見到你icon你知唔知我好掛住你！
你知唔知你block我del我電話我好努力試緊去move on 話比自己知你好絕！

你今日又衝擊到我啦

加油你得既

近排做咩事咁多人分手
愈聽歌愈痛

唔好死⋯⋯死左又點

又想手賤搵下佢 求屌醒

聽d 正能量歌

到底放低一個人要幾耐?
我同佢之間太多錯過誤會,有遺憾嘅事情,令人好難忘記...但佢係我嘅世界徹底咁消失咗 唔知道佢過成點,日日只祈求佢過得比我好。

醒啦 唔比搵佢
搵我就得

有冇多啲sad歌聽下，我都想聽

搵乜春呀冇用架唔會返黎架啦

半死
突然好想你
我怎麼哭了
逸後
你好嗎（周杰倫）

前度
全部都給你
再痛也沒關係
分手後不要做朋友
半句再見

全部聽完仲衰

可以令佢內疚一世

我好掛住你啊 見你ig又加左幾條新女

錯過左就冇得翻轉頭只好向前望 ，放得低之後就會好啲架啦比啲時間

傻架咩

佢會唔會內疚你都唔知啦但係死左就真係玩完，下一個就會遇唔到你架啦

第一首咁快就要打大佬

百年不合
夠鐘
現在已夜深
無力挽回
傻小子

呢排係咁loop柏豪

我都知 但唔知今日發咩春 好掛住佢 今日早上仲發夢佢番黎我身邊

搵你都無用

乖啦錯覺黎既姐你其實唔掛住

傷口就黎好返都會痕啦

但係我好內疚啊 因為傷害咗佢

如果你係我ex幾好
但如果我係佢我都唔會想你搵我
放手啦,唔好再係人傷口灑鹽

已經將上面咁多歌整左個playlist慢慢loop

x2
狂loop鳩柏豪d歌

你唔做都做左無辦法比啲時間佢復原啦如果你真係傷害左佢，之後先再同佢講聲sorry，你宜家內疚都無補於事，btw你宜家咁樣都好過一啲傷害左人都唔知既人

做gym
我講過唔會比你影響到我嘅生活

我都希望我係錯覺。俾我見佢一面就死心

從來沒有想到你會走
這 一天來的好快
一分鐘一分鐘
每个短信主題是分手
一切都沒有如果
一切都沒有結果

還清楚最后吻你的時候
沒有以往的感受
難過念頭 停不住眼淚去挽留

問自己還有什麼值得搶手
能夠讓你會感動 能夠讓你會回首
能夠讓你為我留 能夠讓你不會走
能夠讓你抱着我 說一句我不走了

到底幾時先好 幾時先習慣一個人

連見都唔好見呀堅持

屌。喊緊

加油呀

想喊就盡情喊
唔好勉強自己

叫春時間

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時
咩機會都試吓喇

一個鐘前 屌唔切你 你最後有無搵到佢 ？

當佢升咗天死咗咁懷念算喇

我之前都諗過自殺
你諗吓死咗就真係以後都無機會同佢復合
將來講唔埋 而家無唔代表將來你唔會有
加油喇
同埋死咗都係你肉身死咗 你靈魂仲係到 都係會繼續諗住佢 仲要睇住佢同第個發展 你想同佢講野留住佢嘅機會都唔會有
你諗真啲死咗係咪真係解脫先

思覺失調
記得
相愛很難
會過去的
多謝失戀
多得他
一切還好
開不了心
我們的愛
為何他會離開你
捨不得你

仲有好多好多

去到個陣咪重辛苦明明係同一個人但你同佢既身份唔同左

夜晚好難頂呀

我搵左佢。之後佢block埋我 係咪好犯賤

睇左幾日都忍唔住上來叫下春，
明知佢唔會返黎都仲要on9咁等，
俾假希望自己，希望佢會憐憫我，
都知自己唔會咁輕易放得低，
唉

屌完你都重要搵

其實佢有無真係鍾意過我 拍拖果時對我真係好好。突然一講分手就即刻block我電話 改icon 宜家block埋我wts 其實嘈完交 分手都係電話講 我連見一面既機會都無 自問身邊既人都覺得我條件好過佢 點解我變得咁犯賤

歡迎叫春 千奇唔好咁諗呀會好辛苦

屌 發緊燒好辛苦 就唸番起之前佢喂我食粥 就忍唔住手賤

我似燒壞腦

拍拖個陣或者有既，不過當佢有分手呢個念頭既時候就肯定冇囉

發燒就食有睡意既藥去訓啦，眼訓既時候就唔會亂諗

我都唔想咁諗，而家差唔多三個星期，
明明係佢錯，我仲會想原諒佢，
未分手已經book定機票民宿去外國搵第二個，
我仲咁on9想原諒佢，想佢返黎，
我係太愛佢定太缺愛。
好sad

真心辛苦到想死

韓文歌你啱唔啱
廢事你唔聽
有一首 linkin park iridescent
意思大概叫你放低啲傷痛

我估係太愛掛 我都係咁

我真係願意用一切換佢返黎，
我都願意去等，好怕等唔到佢，
好想佢去完外國返黎發現對方並冇佢想像中咁好。

終於返到屋企，好感動有人推post

咩歌都OK呀

竟然佢都放棄左你你都要走出黎啦，返黎佢咪又係會走

可能到時你都搵到你既第2春呢

呢到咁多人排住隊黎餵你

你就好啦有得見

咁我都相信佢並唔係好鍾意第二個嘅，
我相信我改左佢就會返黎架啦

巴打真係堅持 加油

有中文字幕

首先圈子太細搵唔到，
其次都唔想搵，想等，唔想刻意去搵，
順其自然咁等佢又好，其他人又好。

Let her go

所以我都忍住唔搵佢，但真係好難忍到

呢啲野唔洗刻意搵既有時，緣份隨時出現，係囉順其自然啦

再記起一些古老的心事
再記起心中一串開心日子
曾在那似已遠遠的以前
共你差不多天天都相見
曾話過那天起
你已屬我永不變

過去的經已不會再出現
遠去的一切只會更加遙遠
明白到各有各的去路
但我心中始終感到
能共你愛過
暖暖的令我自豪

曾在我心如此深深愛戀中
遺下憶記在腦中
從當天起永都不可忘記
當我想 想起你
仍像昨天一般深愛你

明明已經唔會再喊 而家聽到呢首歌又忍唔住喊咗

係呀太Chur會愈整愈走，到時就真係冇得救

我可以功成身退啦

啲歌詞，嗚呀

咩呀?

拍拖個時幾日嘈一次交
出親街 差唔多出2次就嘈1次
成日俾佢嫌三嫌四
又亂發脾氣
之前同佢講幾次分手
佢都挽回我
但我今次同佢講認真分手
之後佢終於BLOCK左我WHATAPPS
但其實我冇後悔到咁講
但唔何點解好空虛咁

Passenger世界第一

我明白因爲我都係咁
日日開whatsapp都好想打啲野比佢
但我知唔可以
或者過一排先啦

一齊咗一年半，分手原因係我發現佢開始賭錢同有嘢瞞住我，加上我脾氣唔好。最後我叫佢唔好賭，佢淨係話我唔應該睇佢手機，搞到無曬隱私。之後我就衰衝動講分手

你有女咪走得囉

可能你習慣左 依家突然少左樣野掛

係咁, 你習慣左佢既存在, 加油!

大把女啦, 型到仆街

做完gym個人燥左突然對ex有股恨意

但同佢一齊成年
都冇邊幾次真係開心
反而成日嘈
而家冇人同我嘈 反而空虛

覺得身邊少左個人到你嘈姐，習慣黎

幾時出黎比哥哥過下目

多口問句
咁點解初初會一齊既？

睪固酮

琴日我地出又無人一齊

我又想睇型仔

我愛GFRIEND

好多人接力推post

btw四哥想媾我？

公公龜頭痛
一見即扯

尋晚你地......

扯把啦

飲醉左之後.......

好想以後都唔入嚟呢個post

能成為密友......

加油啦, 過幾日就OK

我同佢同一間公司做既
又係同一TEAM
我見佢個樣幾純 幾斯文
對佢有興趣 跟住就追佢
但我追左佢大半年
之後有1日佢WHATAPPS同我講話做朋友就好
跟住我即打去同佢表白 傾左幾個鐘都打動唔到佢
但跟住個幾日 佢又話可以一齊做朋友了解大家先
了解左幾個月 我問佢可唔可以做我女朋友
之後佢話OK 最尾先一齊

開心個時就唔好入黎啦
唔開心就入黎搵我地啦
搵人呻下會好好多

一樣
巴打加油
我每隔幾分鐘就睇佢有無online

無開心過就算啦, 時間會幫你沖淡

謝謝巴打!
其實我唔係傷心
但初戀就咁失敗
好似冇戀過咁

大概總帶著.......

忍手啦.......!

真係習慣左
嘈交嘈到我都唔敢約佢出街

龜頭痛堅痛, 但開心既

見佢online又無得搵佢
睇黎做咩

初戀通常都係唔順意當學下野囉

望下我ON9 仲好睇

分手就係唔好隨便講呀會出事

入得嚟多數都係手已分

好似我咁
但啱啱一齊果兩個禮拜真係好開心

佢琴晚講完一啲野後令我覺悟了
我地之間既距離越黎越遠
一直冇回佢 今日好空虛
但我知我跟本同佢夾唔到
唔知回算

唔知自己點解要睇 咩心理

公公龜頭痛

講真我係冇開心過
自己為佢做D野 佢唔領情
仲會嫌棄 發脾氣
佢要求太高
我再同佢一齊遲早人都顛

我要飲酒～～～～我要醉～～～～～～

算啦...唔夾. 習慣下無左佢

咪係 睇我幾點online好過啦
朝早就叫我起身

照你心裡面既諗法講比佢聽

你想凌晨三點定四點 ？

睇下呢個post重好啦睇咩幾時online

其實有時同佢傾完電話 或者去完街 佢都有會講/做啲野令我好唔鐘意 頂唔順
但係就算咁 都覺得好空虛

咁咪算, 講清楚,

有啲野好難講出口 （我認我廢）

我唔想餐餐都AA （你番工我番學 ）
我唔想次次出街你都話唔知去邊/食乜/做咩 提議又俾你彈
我唔想我訴苦仲要俾你鬧番轉頭
你永遠都係悲劇男主角 其他人就冇煩惱既

訴苦嘅時候，好討厭d人講到自己仲慘過你咁
有時候你唔使回應 你聽就夠

今日連野都冇講過
但我更驚既係佢會講啲咩 好淆

鬥慘大會

咁咪揀啲最易出到口既之後就收佢皮

朋友既話都算啦，男女朋友都要鬥慘就真係

其實唔算男女朋友 雖然似係
好唔鐘意佢講自己慘事就一匹布咁長 我真係有聽
我講野佢一係就who gives a shit 一係就"呢啲野有冇好煩姐"

最on9係
我約佢出黎諗住同佢訴苦
點知出到黎 佢仲講得多過我
變左我要安慰佢 我真係dklm

SOR 囉

真係好似喎

講到你唔應該慘咁

呢啲人真係好自我中心 永遠都係佢最慘

其實本身都差唔多會一齊 不過最近佢犯作 多愁善感mode

接受唔到就算, 最緊要講清楚

咁樣又真係幾可惜既，會唔會係工作壓力呀

佢應該係經濟+家庭+心理壓力
我已經盡我所能去理解同體諒佢 但佢好似永遠都卡住係到 再用呢啲問題做藉口
You can't feel sorry for someone forever...

咁接受唔到既話就算啦

每到呢個時候就會無啦啦諗起佢，個心就那住那住

已經那左好多日
今日佢ig終於del哂合照

DIU 呢個時候真係好難頂, 搵野做下, 分散下注意力...
加油

好掛住佢訓前打比我

以後自己訓 電話唔會再響 唔駛煩

個個都係咁

以後訓教前都唔洗同佢講早抖bb

唔駛講到唔肯收線 多啲時間訓

無人打來煩住真係好

我訓啦 早抖啦
希望大家發個好夢
唔好再夢到佢

早抖啦

早抖
唔想又諗住佢但又想夢到佢
唉屌

早抖

有冇人未訓

佢叫我地唔好再搵大家

唔好搵囉

咁咪好囉
唔通你想俾佢拖住咩

係我犯賤唔捨得

算啦 幾唔捨得都唔好搵
留返啲尊嚴比自己

我都好想搵 但都係算啦

戴左帽 個ex同新女已經一齊左

唔洗留戀人渣、垃圾

訓到依家都未訓著

咪訓，等天光

等天光啦

派帽既正垃圾

掛住回憶既佢 憎派帽比我既佢
多謝你死仆街只係係我人生出現左三年

太多嘢傷心
失眠

呻出黎會唔會好訓啲

其實冇用
牛角尖 會繼續轉

的確係既因爲我keep著失眠左成個禮拜
繼續試下訓啦

咁如果冇一齊過但經歷過好多
情侶會做嘅野都做過
但最後就咁消失嘅感情
我要點樣放低？

其實我估無分別 始終你對佢已經係男女朋友既感覺
要放低一樣難
加油

半夜醒左 瞓唔番

搵野搞令自己眼訓

佢同我講
"Sorry 我知我好不負責任，你比啲時間我"
我重可以講咩？

你地係之前發生左啲野定咩？
同埋你地都似男女朋友 點解唔一齊既

又一日冇訓到天光

一直我都單方面覺得我地係一齊左
出街拖手拍拖食飯睇戲
連對方嘅父母都見過
但一直都冇好確實咁講出黎話一齊
有日我比左隻豬佢
走左之後返到自己屋企我問佢
其實我地係咩關係？我係你邊個？
我重好冧豬咁覺得佢會答我係佢女朋友

點知佢就say sorry

一齊傾下計啦 我都瞓唔著

明明好攰
但一合埋眼我就諗起佢

me2
好辛苦

我日日睇著個天光

我懷疑佢就係想食你隻豬先咁...

me3
連續幾日睇住個天光

唔洗懷疑啦 我認左命
鬼叫自己傻西瓜

唔洗返學返工？

不過過左排佢冇啦啦問我點解鐘意佢
有次佢pass左消防我話請佢食飯
點知佢話佢請我多謝我就真
重叫我原諒佢又講對唔住又乜又乜

其實我真係好想知佢有冇一刻鐘意過我

我懷疑想keep著個關係得閒又...

星期六返工個人都醒神啲

即係SP啦

我好掛住你

傷口癒合係需要一定時間的

放低真係好難呀

有一種冇左生活意義既感覺
好空虛 好似穿左個窿咁

絲打
好似男人一問佢係咩關係 就會好驚咁（所以我冇問過 ）
你覺得佢係咪想呃你隻豬先 佢又有冇其他女 定係佢可能真係未接受到有女朋友？

巴打頂住
有人話放低一段感情需要個段感情既一半時間
但我覺得我需要2倍既時間

有個仆街ex 兩年都食唔到隻豬就同我分手
呢啲仆街真係冇必要留戀

冇錯呀，好空虛

肉體既痛真係可以轉移心入面既痛

利申啱啱洗完牙

今天不用

諗通左就會諗到

每日大教訓
就算分手果晚都照樣一教訓天光

唉屌你老母，一諗到佢同第二個一齊梗就好撚難受

失眠咪做下自己野

冇試過失眠
最多喊到咁上下就訓教

ex分左幾年都冇拍拖
我幻想唔到睇住佢拖住第二條女
最好唔好俾我見到
最慘以為放低左
一見到佢 感覺就翻返嚟（偶遇過）
見到佢拖住條女唔知會有咩感受

最好就唔見到啦，會想死

去啦
做你鍾意做嘅事
搵朋友乜乜柒柒又好
搵你鍾意嘅渣男又好
Non of my fking business anymore

因為喊完會好眼訓

分手冇喊過
對上一次喊已經係三年前讀書果陣兩個sem加埋炒左6科
一見到啊媽年邁個樣即刻忍唔住喊左出黎

孝子

仆街仔就真
不過好彩後尾都追得返啲成績
而家係準理大生了

👍👍

四哥型過謝霆鋒

心痛比快樂更真實 愛為何這樣的諷刺
兩個月了

係 我知你未放得低
但係呢個人冇資格影響你一世
喊啦 即管喊出黎

強腎有計仔

唔想再諗啦 當佢死左會唔會好啲 變左就已經唔係以前既佢

復合返都唔會去返以前咁

原來啱啱好分左一個禮拜
條八婆係咪揀特登揀紀念日前一個禮拜分㗎🤔
不過算啦，繼續精彩人生
唔知點解今日心情特別靚🤤

呢句真
碎左嘅杯你夾硬癡返都唔會用得耐

諗唔諗唔係話可以控制得到 冇錯呀佢已經變左

求教學我都想心情好

我基本上已經走出來

多啲留意身邊人同事囉
其實冇咩教學
咁你個世界唔係得佢㗎嘛
既然佢個世界已經唔需要你
你又何苦困住自己呢
緣盡就係緣盡
未盡就係未盡
萬物皆有因果
一切隨緣
阿彌陀佛
🙄
🙏🏻

我覺得係
佢冇女嘅，我都諗唔明
自此唔敢再問

🙏🏻

其實好撚賤

點解要中個頭埋去...唉

唉
人生真係點都會遇到個仆街

好嘅人始終遇唔到好嘅人

Sad but true

呢啲我都明呀但係今日冇出過去行下就不受控制咁諗起

點算好
覺得自己放低左 但係又成日諗起佢 同堆成日d回憶湧上黎

琴晚發夢 見到個唔識既女仔好快就一齊左 但我係心入面仲有個ex
夢境真係好讀心
知我想見識下花花世界 但係又放唔低之前個個

回憶姐

加油，仲未習慣啫可能

一訓落張床就諗起同ex做愛嘅畫面
點先可以擺脱到呢個處境
真係好撚辛苦因為真係好深刻

如果我地無分手 聽日就一年7個月了

係一年8個月

不要再數住了

都係要靠自己忘記啦

我都有數住
我都係最近過左兩年8個月

屌 我仲記得一年前佢自己買氫氣賁氣球俾我。就因為佢話咁樣咁有誠意 回憶先係最傷人。 今日我best fd話佢ex連佢ig都unfollow埋。點解要咁絕 連我啲朋友都要咁絕

有時候我真係寧願我自己記憶差啲 咁樣遺忘佢都可以容易啲

我係男仔但反而記得清楚過佢

如果我ex好似你咁 你話幾好 佢之前都會記住我地既紀念日 後來一年後話覺得我地已經老夫老妻喔 咩都無表示 連打句我愛你都唔願意

唉兩年6個月 三年以下既感情真係好脆弱

唔會啦適當既時候都要講既，有時候我都會無啦啦同佢講我愛佢

唔知你第一個post果時係唔係到 上次我提過佢分手前令走曬買俾我啲公仔。 分手呢個月 我見到相關既公仔就買 終於張床變番好熱鬧 但個心依然好空 果種感覺唔會再番黎了

你之前都有提過呀，雖然公仔就一樣但背後個意義已經唔同甚至唔見左

男朋友呢D嘢😏一齊果陣就會當你係寶，分手就會係草
甚至草都不如。

睇你愛唔愛另一半啫
女朋友都可以當我係草架

男仔做到咁真係好小家

啱呀

你公公個龜頭都痛？

又係寂寞既一晚又想叫春

日日都係寂寞夜

你又有道理喔

每秒都寂寞

有少少

原來寂寞沒有你的問候
用誰來平復也不夠
你似個 最窩心的缺口

未分手都三年半，點都脆弱㗎啦，
諗住結婚又點，話分就分

分左手了

歡迎叫春

唔叫喇唉

叫下喇 叫下開心啲架 你入得黎都係想抒發下姐

我都唔知講乜好
入黎睇下你地有咩講

希望唔好傳染負面情緒俾你

你覺得有咩唔開心咪講囉

其中一方淡幾多年都無用
以前講幾多將來都無用

你地個個都失戀

感情真係好難

走左出來啦

對呀

其實入得黎多數都分左手
療緊傷

呢幾日身邊既朋友一直陪住我 我幾次感動到喊出黎
夜媽媽陪我 同我傾電話 知我有事第朝番7點都成晚唔訓
驚我有事 搵埋節目叫我去下

你啲朋友都好好喎

恭喜曬
拍拖真係好幸福 失戀就好痛
以為搵到mr right 其實仲要經歷失戀既痛
失戀真係 好痛

好怕之後再投入又傷多次

加油加油

雖然今次係我最刻骨銘心既戀愛 但我希望用最快既時間recover

嗯 都算係咁
可能男仔都係比較講情義

拍咗幾耐？

我初戀散左之後都係因為驚咁既原因而冇拍過，但今次個個我就唔知邊到黎既勇氣乜就同佢表白可惜都係持久唔到

無得怕架

年零 不過我地差唔多講得上每日24小時都同對方一齊
所以感覺比其他人拍同等既時間 當中既經歷特別多咁

有得日日見真係好

唔係好多人受到呢種拍拖方式

都係既都要返少少距離感 對方唔得閒既話起碼住得近既時候都可以即刻見一小段時間

最忙果排住得好近都幾個禮拜先見一次
無計佢淡左又想同朋友一齊洗乜理我

可以講下電話架嘛

你地唔好諗咁多啦 硬起心腸叫自己唔好傷心

6月11號快樂。沒有你的11號根本唔快樂

深夜時分係咁 到左聽朝就會好啲

晚晚都會咁
仲係咁掛住佢

有呢個都唔想要下一個

我未接受到下一個

想快d有下一個

好掛住有人錫嘅感覺 但又唔想搵水泡

你個名 比自己完全放低上一段感情先啦，頂住呀

未放低真係完全係搵水泡

所以我唔會搵

想搵都冇啦

部車大炒過會死火好正常
好似我咁
我怕我係渣男搵水泡傷到果個女仔所以先冇搵佢

時光總偷偷的閃過 難敵厄運

站在真相面前無常人的尊嚴
我妄想可補救其實極幼稚
明明早改變是我不知羞恥
還望勸服你是意氣一時

中撚哂
我決定唔再搵佢
保留我僅有既尊嚴

加油巴打，有尊嚴d，對自己好d

話說分左手第14日
-
同佢一齊果陣真係好開心，我地拍左3個月多d
本身我地未一齊之前，都知大家係player
我年紀比她大2年，經歷的感情都比她多，
因為之前的感情經歷，我了解自己的缺點
希望呢一次就唔會再重複犯錯。
-
同佢一齊3個月多時間入面，我既生活圈子冇晒以前有玩過既女仔（曖昧、sp），對她，我給了最大的安全感和信任給她，包括IG放相 icon用合照，我知道她以前的感情都失敗收場，所以這次一起後，我自問對她十分十分好。
-
同佢出街，佢講過邊樣得意邊樣鐘意，我會自己記低佢，之後買比佢做surprise。佢怕熱怕曬，同佢出街我會帶姐、帶風扇仔。佢易比蚊咬，我帶無比滴。佢怕凍，我會幫佢帶嬲。連佢既朋友，都曾講過我真係好錫她.....
-
但我地每次嘈交都係嘈重複既事....
佢鐘意落老蘭club，有一次仲要飲到暈左係街...
佢鐘意收兵，明知人地男仔表明鐘意佢都仲要同人flirt。
佢自己同男仔出街又唔講聲，呃我話返屋企訓，但原來同個男仔飲酒飲天光。
出去同唔知咩人飲酒又冇同我講
係發生呢d事之後我對佢既信任下降左，
-
最後有一次臨分手，因為佢平時都4點訓，但突然佢2點就話訓，我打比佢又唔聽電話，但wtsapp又一直在線上，我懷疑佢又自己出去玩又唔講，最後佢朝早8點幾打番過黎問咩事，最後佢講分手收尾。
-
分手後第2日佢又出左去飲酒，後尾仲上埋個男仔屋企......

雖然我知佢唔係好女仔，但我依然仲好鐘意佢....

啱啱分手 好可怕...

唉，水性楊花，盡早放低對自己都好。呢d女可能比左唔只一頂帽你戴啦！

What happened in LKF stay in LKF.

分手唔可怕，回憶先最可怕

回憶中的親暱擁抱 還在湧現
談好的那偉大諾言 難保他朝可會兌現
重述當天跟你 那舊記憶 望能及聽見

分手快樂，祝你快樂，你可以找到更好的

要遇到一個人地又鐘意我 我又鐘意嘅人有幾難

好好裝備自己, 我都要減肥

一諗起之前同佢既回憶 又頹左落黎
分左手仲做番朋友到底係咪錯...

而家我地仲有做番朋友，但到底係咪錯....
我不想和她失聯.....

點做到朋友 咪玩啦
做到朋友我諗唔太愛先做到

我 遺憾抱緊你未夠
時候到了不可擁有
雖然麻麻地dj
但啲歌詞好正

可能將來仲有機會呢....我都唔知
係我想同佢做番朋友多，我唔想從此就冇左呢個人

今日仍然一如以往地想念你
無須要快樂反正你一早枯死

唔好期望咩, 自己一個生活得好先再講

我都係初戀失戀啊...

我都想同佢做返朋友，但我過唔到自己個關

初戀係會辛苦少少，加油

點解搵唔到既

自膠 我睇錯左ig

依幾日番新pt攰到一個點 潛左好耐水

好掛住佢但佢好似冇左我生活得好好...

好可惜此刻我可以為佢做到既野就係消失係佢眼中 咁樣暫時對佢最好 唉

原來咁多都係初戀

我個5年初戀

朋咩友
見到佢就眼火爆

初戀就咁比左條八婆

我頂 絲打你真係蠢蠢地個喎

好波呀, 有新工返, 你生活都會好好

唉5年...一定痛過我5倍...

初戀係難忘

新工果到都有仔仔添但成個腦好似仲係得佢咁...
好似係迫自己要過得好..成日就會諗'你現在過得好嗎?'
我過得不好 生活只缺你一人

但其實調轉諗如果我同佢situation調轉而而家又有新歡的話 應該都唔會番番前度果度了

係咪發現無論係第一個post定到依個post 我都係咁蠢 冇進步過呢 真膠
但我屌...想當初可能佢就係鐘意我依一面

咪係, 唔會返到以前咁

算係優點咩?

我果個仲要同事
日日都見

而家分手2星期，日日發夢都見到佢

仲要係同事
唔應該追同事啦

我估應該係相處自然 心底底層善良單純令佢想保護等等掛....

但人會變...我同佢都變左了 唉

分分下原來我都分左手成個幾月了...

所以都真係唔敢想像我同佢既將來
雖然仲係好想入番佢生活...

當初佢追我
而家佢飛我

總會有人欣賞你, 大前提你自己要放低

same...
明明就不習慣牽手 為何卻主動把手勾

謝謝 真心的大家都會找到一個人欣賞自己
衷心謝謝巴打一直安慰住大家

我已經唔會再叫春，少左推post

好想搵佢 頭先開住佢whatsapp唔小心禁到個video chat打咗電話比佢 屌 明明斷聯咗4日 呢4日我堅持得咁辛苦而家好似功虧一簣

分手唔可怕 可怕的是回憶

我都試過忍唔住搵佢不過佢唔應我 繼續努力就可以架啦

已下定決心唔搵佢

停手啦，捉住一條斷左嘅線冇用㗎

係咪我個故仔太長，無人理
可唔可以巴絲一齊屌醒我

明知人地係蒲精player 就預左有今日啦
收手啦 好似我咁放低d唔珍惜你既人

只可以講你對一個錯既人好
唔好改變自己 用番呢種態度去對下一個
慢慢放低佢啦 你都知留戀呢個無用
加油

喜愛夜蒲咁
蒲精呢啲算吧啦好嘛
啊叔後生果陣都成日去蒲但真係未動過情
諗返起我個初吻都係係老蘭冇左

寂寞難耐呀

四哥識玩呀

四哥真係四哥, 八十歲仲有心有力

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

我上水啦

Hello各位巴絲打
今朝女朋友講左分手
我想講我個心乸乸地

乸乸地姐
無事既
我個時成個心好就就爆咁

第一日真係超痛，日子過耐左就會冇咁痛

表示認同，時間會沖淡一切

雖然我仲係咁痛
今朝發夢又經歷多次分手
唉屌

因咩事分手

第一日係好撚痛嫁啦

有野做既時候就好啲，冇野做同埋係夜晚就好辛苦

第一日最撚痛 但過左一星期其實已經無乜野
最緊要係盡快張身邊 同屋企 同佢有關係既野掉左佢
咁就無野了

我睇返啲相同諗起啲畫面真係不得了

我夠不停睇返同佢既相

當回憶就夠嫁啦 人要向前望
佢心無你 得你自己傷心 無人知 無人擔心你
當你諗清楚 你就發現 你唔再需要傷心
好好放低 迎接下一段感情吧

呢段時間係最難捱，死頂都要捱落去
唔好望返轉頭，因為咁只係傷害自己
多d搵朋友陪，會一日比一日好嫁

利申：分左手兩星期 療緊傷

我都成日忍唔住睇番啲相同對話
唔捨得del

我都唔捨得del不過我會忍住唔睇，到真係放低既時候我會將啲相永遠收埋

多D做其他野分散注意力, 回憶真係好煩

如果真係想盡快放低 move on既話
del相 del對話係必要
因為你好多時會屎忽痕走去睇
又傷心多次 無限loop

放唔低
佢係我生存唯一原因

唔想del走啲回憶
過多排或者會加密收埋佢

相我就真係冇睇過啦宜家

我個心好似拿住拿住咁。好辛苦

無曬動力 點解想見佢一面都咁難

比啲決心自己，唔好比自己見到佢

屌，去左海邊散步⋯⋯反思緊自己。
係唔係經歷一段感情都會令一個男人進步一次？
四年既感情無左真係無咁心痛，感覺自己浪費左四年，個人四年來都無進步過，唉

其實我都咁諗過
但我信自己有變過成長過
最少容忍力同脾氣都好左
或者有野進步左自己睇唔到

我睇返d相，柒左又肥左
做左兩年廢工乜都無學過咩

四年前都無咁柒咁肥

如果唔係自己既問題比如話係條女被帽你既，我覺得的確係冇得着浪費左，但如果係自己問題而搞到分子就應該都會有得着掛

其實真係會有得上

自己係一個複雜, 多愁善感既人, 難得曾經有人嘗試走入我個世界
好驚以後遇到既女仔會驚左我

第一次分手果晚就del左
有時啲野鎖係心入面就好
由佢沉啦
唔好有機會比佢浮返上黎
（不過佢送比我啲野我都冇掉到 有口話人冇口話自己 ）

未試過有女仔走入我既世界咁深
唉又好掛住佢

del咗+1 但係我好後悔

唔鳩掛住佢啦我手
大家一齊諗下將來啦

del左ig, fb但隔左2年想add返佢

屌聽歌碌緊個post又咁啱播到分手要狠嘅

說再見不要坐近

好掛住佢...隻狗

算啦好嘛
留返最後少少尊嚴比自己啦

播完分手要狠到磨牙

我知道 我好清楚 但係就放不小
以為自己放低 三五七日就諗起一次

你都知add完都唔會有咩發生
你嘅生活仍然係咁過
緣盡就放啦

巴打好似看破紅塵咁
唉~ 問世間情是何物

我將成個ig del左
留番個fb等自己得閒有野碌下

如果用尊嚴可以換佢 我願意架 係咪好on9

係，但我都係咁覺

係好ON9 不過要我換乜都得

可惜感情唔係煉金術 冇得等價交換
如果可以我願意用我嘅下半生佢嘅下半世

我個ig都冇del佢既相

冇錯 無左就無左要接受

好辛苦
明明已經將所有野都放晒佢做第
一名
但係乜野都得唔到
其實我只係想聽到你講一句我愛你
我就己經好開心

但你要知道呢個世界冇如果
你亦都知道你呢少少最後嘅尊嚴係唔足夠令佢換返佢
留返比自己吧啦
我記得以前聽過一個故仔
話有個女仔成日講說話傷害到人
佢好想改
佢阿媽就叫佢如果每次講到一句說話傷害到人就係塊木板上面打一眼釘
到你最後成功改過之後就將所有釘拔返走
個女仔最後成功改過
就將啲釘拔返出黎
但佢發現塊木板已經滿目瘡痍
有時有啲說話講左就係講左
有啲野做左就係做左
唔會變返以前㗎喇...

道理我都知，其實我都明白冇可能再回頭。
我唔明白所有道理我都知，點解我會有咁深執念，唔肯去放低。

睇到呢段嘢我好後悔
一齊嘅時候 講嘅我愛你十隻手指都數得曬
到分手先後悔
其實我真係唔夠好

或者講得簡單啲 佢用分手教我對一個女仔要好啲
如果重新再嚟一次 我一定會更加好


佢唔將你放第一位根本無用
大大個例子係呢到

試問我已經死纏爛打到覺得自己無曬尊嚴 其實我都係想佢望我一眼

佢都係人，佢都有失望
佢係有開心，但係更多壓力
一次次說我愛你換不回一句我你
到終點就沒有再努力……
或者我令你看不清未來
沒有hope 就nope
希望你下個男朋友更好
唔好搵到一個我咁嘅人
其實佢啱 佢值得更好嘅人

其實係我講嘅我愛你 十隻手指都數得曬

聽下柏宇既尊嚴

Same
雖然都知自己已經無晒尊嚴
但係真係放唔抵

佢嘅嘢都Del哂，反正一齊時間唔耐相都冇幾張。

不過知原來係為咗同第二條仔一齊而分手我就好憎佢，走唔出依個又嬲又傷心嘅陰影。

啱啱 Send咗E-mail去Dignitas問佢地幫人有咩要求

雖然習慣講係啱
但最緊要係你對佢好 勝過一句我愛你
不過講咁多都無用都過左去
我想你番黎

我知我蠢，唔應該查你電話！
但查到唔對路，問你點解釋你仲堅持你無哂私癮，一d道歉都無，我無能為力

雖然習慣講係啱
但最緊要係你對佢好 勝過一句我愛你
不過講咁多都無用都過左去
[quote]
其實我畀咗唔少壓力佢
我係有自私
其實我清楚 一齊會更痛苦
但係我都想佢返嚟

我同ex一齊之前
已經會玩對方部手機
知密碼入指紋
到而家我未捨得刪指紋

失去左既野就冇得返轉頭，你想佢返轉頭其實佢連有咁既念頭都冇，何必辛苦自己呢。

放唔低都要逼自己架啦

的確係行動勝過一切，口講愛但你表現唔到出黎，對方都會感受唔到，說話係一個bouns黎

其實佢咁講都係因為比你捉到姐，你唔需要自責

明知對方有得解鎖，點解仲要咁揚
忍左全日，臨訓前忍唔住打比佢，問佢有無說話要講，有無野要解釋。結果換來自己狂喊

我同佢講明sorry , 我見到小小線索就好想尋根究底落去.
我想做個蠢女人，唔想太聰明

為左想聽到一個自己接受到既答案而搵佢，你心入面都知道係咩事只不過唔想承認姐

之前聽過唔知邊個講，女人唔好太過醒同太過蠢，要醒但係適當時候扮蠢

我比佢入左指紋都無del 但佢部機一直無
其實你搵得佢都預左會咩事

如果佢拎走我部手機
其實我真的可以接受
既然我鍾意佢 點解要有野隱瞞佢
雖然分咗手

呢樣真，成日check住晒就話姐，間唔中望兩眼玩兩下無咩問題囉，除非身有屎

其實我成日拎佢部手機玩

以前

佢以前成日攞我手機
雖然無野驚但硬係唔安落
依家

睇開啲啦巴打，冇左佢都一樣得，慢慢放低啦

加油呀，做啲野麻醉自己，令自己忘記佢

合上眼 我便看見你睡過那張床
為不識穿你受重創
你不要太倡狂
我忍到快穿幫

屌點解會無啦啦有個搵佢嘅念頭嘅
醒未啊仆街

有時正常有時心痛
聽日開始番工....
每日都係訓到5點幾6點約就醒

搵我囉

唔好咁易比人影響生活

又要返工

個個都同我咁講 佢以前都咁話過但係我做唔到

比腦細屌下應該會好返啲
腦細嘅大屌就係我治癒情傷嘅最佳良藥

咁啱啊
我都係

不過我係6點起身返工

你都已經有我愛gf巴啦

咁點解決呢個問題

咁早

我地三個

呢啲野好難一時三刻解決嘅
試下臨訓前打坐三個字至半粒鐘囉
我以前訓得唔好就係用呢個方法
打坐果陣全身放鬆
深呼吸
想像自己係一張白紙
比自己沉思下靜下
雖然好似好on9但我覺得都幾work

今朝一起身突然好掛住佢
每次個人一攰 無力感就好重
手痕入佢fb睇
見到佢fb改左個人資料
話咩「唔識既唔會add
因為男朋友唔鐘意」
即刻心都嗡埋
我以前同你一齊又唔見你咁聽話？
依家就成隻狗咁
條仔講咩你做咩

加油, 雞來, 全撚部都係雞來

佢無資格得到你既想念

掛住佢我不如思考下人生好過, 佢地唔配影響你地生活

三叔

聽完歌好返d啦
繼續上路

They say it's what you make
人們說這是咎由自取
I say it's up to fate
我只回答我們緣份已盡
It's woven in my soul
儘管心裡有萬個不捨
I need to let you go
我也只能讓你走

Your eyes, they shine so bright
你那雙深邃的雙眼
I want to save their light
我只可深深的把他記住
I can't escape this now
再無處可逃
Unless you show me how
除非你告訴我如何

圍圈

好BALL

扮工真係好攰

好想比腦細抽插下🤤

琴晚發夢夢到我地一齊返 即刻唔想起身

我腦細印度咖哩腸

夢終究還是夢
你地一齊嘅日子都只不過係一場夢

返來現實啦

仆街我琴晚都夢到一齊返，即刻醒嗮

不要再諗啦

真係想同夢境調轉

停在那裡 那裡令你更空虛

我都想move on呀 真心需要時間

加油啦 我都得你地一樣得

今日係day2
好唔慣部電話靜左落嚟

me too

好想瘋狂飲酒

飲啦，做自己想做既事

習慣既野隨時間會改變架啦

飲左係咪會快樂d 以前我都唔飲

有人話容易訓d，但對我來講無用，係個一下high d 囉⋯⋯飲咩都無用，最重要係自己心態

分享來聽下⋯⋯

真係屌出聲，明明都已經好緊比個夢一發就收撚左皮

好在之前係較左震機，唔係成日聽到啲聲但係就會形住有人搵

收拾心情番新工 因為呢件事 我俾人炒埋

例如啲咩性格係咪真係咁難頂

新工新開始，加油

我屌，咩事渣你波

好有情趣喎

頂
咁撚變態嘅

哇屌做乜撚野 係都唔係街到啦下話

頂明明今日負能量爆燈比你咁樣搞一搞笑左添

不過呢啲性格又真係幾難頂既，你鐘意佢但你接受唔到佢既性格都冇用架，冇得勉強

多手唔應該係問題起碼有得stop佢，但性格真係冇得講

只能夠講你地唔適合，一方過份就晒對方都會出事，反省下自己有咩不足再去改善自己囉

心情瞬間變好

真係要反省下自己 唔好當對方係老奉

琴晚又瘋狂夢見佢

幾好呀

我都係呀巴打

正能量

我都捱過左半年
由好辛苦到而家有番自己目標

又有咩好怕

我明啊，道理個個都明但做唔到 我打算聽日搵佢

下雨天了 怎麼辦 我好想你
係條街成身濕哂都幾爽

諗起以前落雨有時爲左遮佢濕左半個身然後佢心痛
唉屌點解又諗起

諗起六年前同佢表白個陣
都係咁岩落雨
個時得一把遮
我就搭住佢膊頭
諗返都好開心 好似琴日發生咁

我頭先見到有對情侶都係咁。即時唸起之前佢都係咁遮我

我都係搭住佢膊頭 然後幾乎遮哂佢驚佢會濕 無理到自己
屌

好多時見到街上情侶都諗起佢如果係我隔離就好

無如果

好想喊 又喊唔出
谷住谷住咁

我一直都想喊但又喊唔到

喊出來會舒服D

我決定要變得更得人鍾意 更charming

有目標係好事

分左手一個月
如果無分今日就三年
我對佢太差

係, 個世界好大, 唔係得一個人

點差法?

Be a better you

最後都係決定send左段19千字文比佢
將想講嘅野一次過嘔曬出黎
意料之內冇回覆
但個心竟然有種莫名嘅解脫
可能我要講嘅都講曬要做嘅都做曬
已經無愧於佢

兩年前分手個時我都有咁做, 都係一樣冇回覆..... 個心真係舒服d, 起碼有努力過挽回 加油巴打

我分手果日都有
有覆但係更堅決咁想我接受佢既決定

今日個心仲乸住乸住
而家竟然好似重生一樣
我係咪癡左線

Send比佢又有乜用呀，連佢有冇睇過都唔知

覆左咪仲好
起碼佢有話比你知佢嘅諗法
咁你可以死心
佢唔覆我我只會越來越憎佢

條八婆block左我wtsapp
我ig dm佢
有"已看過"
睇左唔覆仲好
你可以收皮了

眼訓添
總感覺今晚會訓得好好

我已經決定左唔會再搵佢

決定左都好既

下決心明天起就不見 怕再會難復原
沒法子離開心又軟
共600天重分開後總抱怨
你我這麼近但欠份沒緣
而重逢之後更心酸
看見你與她真是絕配吧
若是像我般戀上別個 幻想你會抱著我可不可

前度再好都要割斷再成為記念
但我眷戀 原諒我不懂欺騙 想吻你右臉
誰承諾過願陪我日後每天 亦再難敵過分叉線
從前情侶 從頭來過只得怨言
前度抱擁使我憫亂 偏也無從拒絕
就是禁戀 無論我想怎麼擺脫 總要斷未斷
為何沒法做情侶 但極上心 就像從未割裂
從前情侶 再沒法牽手該蛻變

啱啱del咁ig啲相每del一張都需要好大勇氣

DEL 晒佢, 一天光晒

等遲下真係有呢個勇氣先del晒佢，宜家重未係時候

明明一齊左唔係好耐
點解我會咁掛住佢
我好想搵你

動左心就已經有排你掛住

我del ig時張合照icon都未del
就算dl番都無勇氣轉

好辛苦好辛苦好辛苦

做乜?

呢啲野唔急既最緊要自己放得低姐

想放低但人地一哭二鬧三上吊

我以為自己可以斬纜 終結糾纏不清嘅局面
同佢講完之後佢答 「得」
原來自己根本唔係想佢咁答
雖然我知道呢個就算唔係我想要嘅答案
但斬纜應該係正確嘅做法 但個心頂唔順
啊....救命 癡線 我覺得我就黎精神病

做咩事？

你重鍾意佢？

係
我都唔想認

距離愈黎愈遠
提出左不如算啦，都未講到明分手就已經話要死

佢咁輕易就答你，姐係你係佢心目中都唔係好重要姐，咁何必辛苦自己繼續糾纏不清

可能佢一時三刻未接受到姐，慢慢同佢講清楚啦，咁急對方可能真係會做傻事，咁就大件事

如果你決定左 到時搵定人陪住佢啦

岩岩終於頂唔住喊左出嚟

唉

喊出黎會好啲既

點解咁難得搵到，點解會咁快完

呢啲野邊個會估到呀，個個人都想同另一半行到最後唔想分開，想又如何最後都係分開，只能夠話你既mrs. right未出現囉

記住忘記我 再沒有不散落筵席

今次係最後一次
一天都光曬

紅雨返工好開心呀

原來真正分手既原因係
條臭雞鐘意左第2個 條仔仲要有女朋友
而家仲做緊人第3者 做左人地免費雞
同我分手之前一星期就已經上緊條仔屋企搞野
-
但臭雞同我講分手話係佢未玩夠，我管太多佢好辛苦。仲同我講話會內疚心痛我對佢咁好

我屌，好似每個人都係咁既情況
雞來，全撚部都係雞來
係時候放手啦施主

依個真係唔要都擺了

同我個一撚樣 屌佢老母
呃左我幾個月

到目前為止心情都好好

屌又發夢一齊左

啱啱又諗返成件事，
dklm吔屎啦仆街，
未撚分手就應承第二個男仔買埋機票book埋酒店，
隱瞞我成個月，
仲話唔同我講住係想睇下我會點挽留，
留你老母一早想分手何必咁多藉口。

追左post一段時間，發現呢個世界上原來仲有咁多痴情男，但偏偏自己遇唔到
如果我個ex有諗起過我就好

我都係咁唸 咁多癡情男自己偏偏遇到個咁嘅

哇將個波推比你都有，重要兩個人單獨去

是對的終於會碰到

戴帽真係死症
我都寧願個ex笠頂帽落我到
等我可以憎佢一世

仆街磁石

一早編好的情人
早晚始終會等到

但係等到好灰

其實都未必會憎得落 即使佢做到有幾錯都好 跟住你就會嬲自己點解佢做到咁仆街你都仲會諗起佢

那麼近卻那麼遠

日日都要喊返輪先瞓得著 好辛苦

我都係咁話
圈子已經細嫁啦
同佢分左手兩個月
好似已經過左幾年咁

沒見你幾次 像已經十年

喊出黎好d呀 舒服d
我好想喊但喊唔出

我其實好憎佢
佢已經兩次比帽我
但係我個心憎佢唔落
一睇返同佢既合照
咩回憶都返哂黎
我仲好想關心佢
究竟佢依家過成點
開心定唔開心

每日總有到段時間會不斷想起妳
我以為我逃得開依個困局
但發現一次比一次更掛念妳
我已經不斷避開妳既野唔睇唔望盡量唔去想
但係妳仍然依舊係我腦海出現
求下唔好比我再loop我地一齊既時光
Loop個陣愈開心清醒過後愈地獄⋯⋯⋯⋯

比左兩次 咁佢都真係幾仆街喎

巴打們我又回來了⋯我已經好努力去放低的

逃避是沒有用，要接受呢個事實，事實係痛苦的

屌 你就醒一返hk有咩唔ger即話分你等左個機會好撚耐 係呀講緊你 食屎啦 4年話放低就放低 唔撚係人黎

到依家仍然好痛苦
仍然好似比人挖走左個心咁

有冇講係因咩事呀?

慢慢啦需要啲時間復原

做咩事

唔係單獨去，係佢買買機票，book買酒店去外國搵佢。
衰啲講句，我輸比一個唔係香港嘅人。

又唔好咁講係佢唔識欣賞姐

想睇佢仆街

其實得你一個仲沉醉係回憶中 人地已經move on 或者根本當你地之間既回憶唔係一回事 但係你仲傻下傻下甘原地踏步 肯醒未

每晚都好痛苦咁諗著佢
發夢又見到佢
點知起身又發覺其實得自己一個

呢啲咁既人好快就會仆街架啦

我需要正能量 究竟點先可以真真正正咁放低 成日以為自己放低左 點知發個夢又黎料

講白d 咪唔再鍾意唔愛lo
話就話之前比左機會我改，但係佢d機會等於冇 求其講兩句 都冇認真坐低傾過 我又冇把握到噤難把握嘅機會 屌 講都得我有問題咁

個事實係要否定埋自己睇人既眼光 同埋承認自己信錯人

當你就算諗起佢都唔會傷心既時候就係架啦，發夢呢樣野真係玩鳩人，慢慢啦比啲時間自己，可以好長亦都可以好短就得

因為一切都係佢想飛你既藉口 話你有問題只係想合理化自己

咁都無辦法，佢已經唔愛你就緊係話分就分，睇開啲

起身個時會諗佢有無夢見我

我前幾日發夢既時候都有諗過，夢到又如何佢都係唔會返黎

發夢真係好折磨
大家出多d街搵多d frd啦
會有幫助

但發夢果刻好開心

1001 接力開POST,
我成日都唔得閒, 少左上呢個POST, 得閒我會上水

呢排都有出街行下，因為出街行下先知香港都有好多好靚既地方

呢到好多人陪你嘅

我都係 個場交比你地啦

發夢果時攬著左佢之後突然醒左果下空虛感

個種空虛感一直都係到，發夢見到佢令個感覺變得更加實在 耐左發夢見到佢都應該唔會有

不要談什麼分離 我不會因為這樣而哭泣 那只是昨夜的一場夢而已

幾分傷心幾分痴

琴日同女朋友分手,死因係我唔想拍拖,
所以呃佢話出邊鍾意左第二個
床頭仲放緊佢送既野,手機wallpaper仲係佢

其實點解唔想拍拖？

因為間唔中就會鬧交
佢接受唔到我既皮氣
我接受唔到佢唔體諒我
但仲愛佢,可能因為唔捨得3年情

冇心行落去炸 大家坐低理性討論慢慢傾 慢慢改lo但唔夾又另一回事

啱啱戴左帽 lm